毒撚秒回（181）

應該冇開錯名

冇

Lm先 大佬醜見字揾我

佢係隔離post

Lm

where

有冇人好無聊個post

hi

留名

食完未

未食野

10點啦

點呀

唉 已家掛住你係咪唔得呀

當然得啦

冇心機

唔係同朋友去咩

我唔掛住你呀

nono 唔好講反話

未到

😠
咁自貼先 貼左再掛住你

你地分開去

你自貼啦雲b

係呀

點解可以自己開嘅po唔回回人地 成件事咁搞笑

咁搞笑 附近有冇lawson果d呀 求其買少少嘢食啦

你指我？

wow爆咗

你周圍都回㗎啦

yes ar

不了 我樣衰

hi la

咩係lawson

濕bb

唔貼點知呢

你都係

我悶嘛

你問人啦
唔好要我傷心得唔得

我周圍都回？

姐係7仔果d 好多嘢食㗎

唔想食野

ohno 抱翻你 當補數

好好味㗎

冇見你wo

congrats

你唔係周圍嘅

早晨

幾日先一個post

點解係要咁😭

怕你sad呀

唉 見到你就嬲

我會化解你既憤怒

食蕉都冇味 落街買酒飲

係咁咖啦無人回

做咩又咁 難得去旅行wo

典牙

唔知點解

出火？

好耐無叫你名 想叫下

唔知呢

ok

淋冰桶

依家開始多覆

見爆咗post入嚟9up幾句

又走

東東都入

物是人非

有女就收皮啦

濕濕😘😋

我明

你中意啦 嬲飽佢

你救火？

嘩屌 已家講呢啲 明哂

唔好咁............

救人

每次入嚟都係咁 想吹下水又比你屌鳩

😭講下笑ja😭

唔好嘈啦 大家

我幫你吹啦最多

冇事了

攰呀

咁就好 快d食嘢啦 唔好餓親

我幫你免費打次飛機放鬆番

心情好差咁wo

少少

食左條腸

唔要

成人台

放鬆下先啦

......乜都唔要

炸雞超好味

講緊隻game

唔好屌鳩我

好

錫你ok？

冇買到

暴力呀

得

越南大戰姐

ok 咁我訓教先 聽朝起身刷牙前錫你

試一次

晚安啦

咁臭

聽日先買

等你報告 聽日行程去邊

唔好比佢錫姐

依家去買喇 好撚正

唔知

懶呀

冇錯

大阪？東京？

渣㗎

初吻都唔得？

信你？

東京 點解唔見有靚女

岩岩先落完去

落多次

我都話架妹得av正

全部去曬我屋企

等多陣睇下點先

我都覺
利申：冇睇過

又得

你屋企拍av?

我係男主角

男僕幫我去買

我又要

ok 地址係邊

你係其中一個女優

你知架 咪個到

偽娘

唔記得左

我like啊

咁我去你屋企算

其實我係導演

ok 老地方見

我係導演加男主角

你都冇話過比我知

咁我咪收得工

你記得既 唔好扮嘢啦

你係女優 冇你點得

你講一次比我聽

我都係唔返工

我同你一齊住你唔記得啦

唔得㗎

你話要低調嘛

派公里做啦

唔怕啦 主人

佢都係其中一個 話時話唔見佢既

咁你幾時過黎

可能做緊汁男

我係廚房呀

奶牛

等我去完旅行

你請佢架

ok 去幾耐

佢好耐冇上依度

幾日咋 幫我執好間屋

ok 記住女僕斬件

蕉

唔敢呀

朋友到啦？

怕羞仔係唔係以後都唔會入黎

到啦

雪b

炸雞呢

食左餃子

5G

蕉B

都好

sad

搞笑

送比你嘅 生日禮物

點解要比粒膠我

我呢

因為呢 就 唔知

5

你曳啦

我做咗乜

你背叛我

下

我又要膠

我都要

悶嘛

很想給你說聲加油

可以 加油！

well received

黃宗澤..

好掛住我BB

係你喇
地球既和平就靠你喇

放心交比ME

之後睇你表演喇

既是如此知己 他人沒法比

對唔住啊

我錯喇

打算拎最佳員工獎

OK

最佳男主角

掛住你

唉

喺度喺度

多謝支持

乜料

原諒你

....?

過多陣就訓

咁早

無事無事 好閒姐

聽朝睇戲

晚安

NONO
sor 冇下次

做緊咩

聽日去女僕cafe

返黎香港個陣食個餐包食左半個鐘最後唔食
咬一淡又訓著 老母拍醒再咬一淡 再訓

lm

咁好訓

好悶

聽日開心啦

唔悶唔洗上高登啦

Hello

hi km

希望係

早d訓啦 蕉

沒有你，我什麼都不是

You just have to listen
難得一次第二日番工訓到半路醒左

應該訓埋個一半

訓唔到呀靜靜
好掛住你😭

做咩掛住我

起身啦

做咩
比個靚仔你睇

人呢

想當年 毒撚秒回仲係30幾
而家已經過百

好俊

未瞓醒

人氣已過

係咪好正

有我

去左邊度玩

仲好熱鬧

係咩

ok la

完全唔覺 你睇原po主都已經過檔隔離

食緊野

搞錯

好想睇圖 好羨慕

冇搞錯

我地呢邊唔好玩咩

食意粉

我都想食

玩耐左掛

食埋你個份

玩夠就會返黎 係咪

我想要 肉醬意粉有冇

係掛

好似冇

女人

食蕉啦

返黎呀

咁又點呀屌 係咁講講講 煩

一陣去買意粉食先

咁晏先買

晚少少先食 咁未可以一日一餐

痴線佬

who

相中人

去上環文娛中心搵佢

咁會餓死

不了

唔會 已經下午啦

唔可以咁架

訓左陣 熱醒

點解wo

今日唔算熱wo

房度

我都唔想

快d去食野

食完

睇緊嘢

回得好快

我都好得閒
打緊機

我都係好得閒 完sem 唔知點好

睇咩

銀魂 好好笑

收工

睇緊女僕

怕醜

怕咩醜？

我都係

圖片

係cafe坐

唔比影相

你點會 人地笑我呀

邊個我幫你打佢

溝女啦

個女僕

邊有呀 毒撚坐埋一邊

點解你係到

正常

因為佢係我隻狗

溝到就唔係度啦

頂你伏我去比人笑

推

幫我答左

秋葉原

毒撚地方

我都想去

仲有冇地方想去 一齊呀

築地

有冇人識玩彈珠機 入到去睇唔識玩

未玩過

去大阪

我都未玩過

去過啦

仲有邊到想去 我要儲錢

四國

去幾多日要幾錢到

應該同大阪差唔多掛

姐係幾多

5 6千掛

咁預我去

做咩話我係狗

去旅行我都想去

吹呀

我都想去旅行
可惜冇錢冇時間又冇人陪

有女既唔比去

我唔係呀

好惡

關咩事 佢自己去唔叫我

一個人去

邊個咁衰

女朋友

咁慘既你

佢係0 你知道嗎

有女嘅
咁個post仲叫毒撚秒回

佢係例外

好彩我有你

幾時帶我去旅行

你係我主人 唔係你帶我咩

我諗住你帶路 我唔識路架

係既等我暑假儲錢

等我同熊仔去

熊囝要跟住我

唔啦 邊有錢去

所以返工

唔翻啦 休下息算數

有

無錢

呃我

起身

你會唔會太早呢

我呢邊8點3起左身

幾靚wo 依度

好早

早

真係少左好多人
對比之前

邊到黎

新宿

用咩機影
好清

好耐冇見

note5

新宿有冇影女女

邊敢

渣到

我係呀 真毒

訓足一日 爽

有冇咁好訓

係 超正

做緊咩呀

飲左杯

我為醜而來

醜仔唔見左

冇人

好似鐘意左一個人 諗緊點發展好

隨心隨緣啦 唔好諗太多

有冇D咩建議

點識架

學校 我身邊d fd都知我鐘意佢

咁就試下同人玩下傾下計先
放膽做唔洗驚

又起身啦

聽日飛

去幾多日

Rich lun dou

9日

洋腸

我遲啲都去日本

唔預我

好煩

咩事

同媽媽去喎

咁正梗係去 同2個靚女去旅行wo

我媽好厭尖架

咁我地2個去

想做你地個喼

你去溝女啦

無女。。。

溝到未

係咁叫我溝女

無叫過 支持你唔溝

唔通你暗戀我

我愛你

你做0ok？

搖撚準備

咁咪要去識

唔阻你地發展

我有你了

搖緊你。。。

唔好發夢

吹雪僕人去左邊

尋晚先搖完

就放工

咁你一定係唔清醒

有冇人

冇晒毒撚 個個去晒溝女

回來了 蕉

去左邊到玩

去左朋友屋企過夜

威啦

你呢 冇去玩？

有呀 去左淺草
你去男定女屋企

女 我有女你冇

頂你咁自私 下次我又去

你就想

我梗係想

去你屋企咪得

新人留名 a0想識女

仔仔就有

仔仔都好
心態已扭曲
唔經真人識個啲女
全撚部都係美容雞黎

排隊啦

做咩咁想識女 想識朋友定溝女

兩想都想

咁就去做

冇渠道

有心搵會有既 係睇有幾想做

交友apps一堆美容雞

咁唔好玩 現實識

++

現實一想識，就一句'死開啲啦，死毒撚'

橙

邊會咁直接

再唔係試多幾次就會放棄唔想識人等運到

隻美容雞打比我問點解冇覆whatsapp

起碼都有人打比你

葉秋你個角色都食唔少女

美容雞可以點玩

一齊玩

唔撚do

十卜

等通知

諗住做咩

好掛住你

做乜

你好有耐力

梗係

what?

放假有咩做

毒

有冇打機

等我carry你

唔打啦 me淘寶

有咩好買

淘男朋友

咁邊到有得淘女朋友

傳說對決

朝早番8半放5半 收工趕去葵涌上堂番6半
已家番到屋企 攰到仆街..

電話唔識玩

咁忙既 幾時先放假

我得星期日放...

矮妹好勁？ 挑機

比心機

雖然充實 但攰到仆街

攰都冇計

過黎幫我按2野 周身痛

頭先淺草個男仔

蕉仔

按

我去左上野 同埋我邊敢聊女女

比啲力啦 未食飯？

又真係餓餓地

下 勁廢

我漏咗個bb無帶到去日本

早了

點玩架

好彩我有熊囝

眼訓

係酒店準備訓

咁早訓

買左幾張postcard

訓教

訓醒未

訓醒，要做野了

你想要咩

可以寄張比你

比心機 收工上黎

做野做到 好似岩岩沖完涼未抹身咁
由頭濕到落腳

小心病

準備下星期射波

唔啦 反而想知係咩樣

一座塔咁樣 廢事自爆

打緊交 做到唔撚想做 屌拿星

幾點收工

530

點解你去旅遊都可以秒回既

快d去食野啦

只要有心

就算得我一個都好

蕉仔在

工已收

休息下

蕉仔好波

蕉仔大波波

乾杯

咁講嘢嘅你

你夠唔夠我大

我夠

有幾大

你兩個典牙🤦🏽‍♀️

飲左酒

我無飲

你幾大我大你兩倍

你扮

咁誇張

食飽了

要休息未

未 打陣機先 聽晚又聽番夜晚

玩咩

你個名你係到做？

csgo

我冇

呢個名正 搞咩無野做

咁平時有咩做

跟我揾食

買啦

大學畢業？

都幾好 當放下假

100蚊架

又唔好咁諗 享受下假期

1234

on99 咁我中學都未畢業係咪要笑我？

咁你諗住揾咩工種做先

......人地都要等一星期先話無消息 你等得一日就話無結果

唔好咁心急

開心

得米？

毒撚

你講乜

尋晚去左買金象米

咪係 人地見工都一星期通知 佢一日就等唔到
當初我都等左三日先打黎啦

3日都算快啦

三日緊係算快

又要開始做野啦

行緊

三日後無通知見第二份啦

利舞臺

我去果到剪頭髮的

10樓？

其實自己一個更開心

我有熊囝

其實所有野都可以好簡單

食野

好慘

仲未訓？

未呀

咁夜既 做緊咩

hihihi

忽然好lonely

睇緊嘢 你呢

點解啊

今日又番學 gel個頭
精神
出門口

精神

做咩

yoyoyo

放工 掟鏢

搵日一齊掟 不過我廢J

我買左隻草泥馬公仔

有咩做

咁樣衰！

好得意架

你就開心啦 幾時返香港

3號

又唔帶埋我去

你咪去緊

聽日我走啦

飲

Hi

搭車去機場

再見了 日本蕉

就上機啦

時間過得真快

唔覺

女女安好嗎？

佢幾好 岩岩讀幼稚園啦

咁快已經一個星期 蕉已經去完玩

唔快 好難頂

明嘅明嘅

放假？

返黎啦

明咩

到香港啦蕉

返緊屋企

係

我都懂

放假唔好咩 幾舒服啊

時間好難過

冇嘢做咩 同朋友出下街都得姐

搵工返啦屌你

你好叻

一言難盡
難過但都好開心

-.-過多排

女人第六感

感情狀況 一言難盡
mk

好鬼死懶

我唔信呢家野

大西瓜你同我出來！

准奏

笑你細佬

擺低一蚊

跟我做咩

跟機

❤️

我接收

你唔好再扮蕉仔！

我邊有

ho sweet

你sweet啲

我咩都無做

你咩都唔洗講 我咩都懂

唔準再讀我心

有啲明顯喎其實

東哥要屌閪呀明

唔知你講咩

你個屎眼好緊

你繼續

蝦我

邊個衰人扮我溝女

一定唔係我

咁係邊個

大東瓜

原來個個都知

好失落

知咩

1點半

只求無悔

我愛熊囝

有無bb

當你的眼睛瞇著笑😘

又係美好既新一日

期待著和你經歷最好時光

有無巴絲打知
邊度有生日蠟燭賣
餅店好似要買蛋糕先有

聽日放假仲美好

期待永遠係最好

日本城有冇

聽日有咩做

無野做 無朋友 無街出
打機頹廢

我都係打機

你打飛機姐

比你發現左

想你 想你 也能成為嗜好

而家過緊大阪

玩得開心d

得返蕉仔

放工喇

有冇掛住我

召喚靜啦屌
記唔記得大約2個月前你問做野應該開始左就堅持定覺得唔適合就放棄
呢個POST既蕉仔證明左自己個答案
無論一件事點都好 過耐左總會遇到困難同冇左新鮮感
但都希望自己記得起當初開始既目的 做人無悔就夠 唔洗諗太多岩定錯

諗返起幾個月前見到呢個POST 只係夜晚唔想訓先走入黎
點知又有幾個傻仔傻女覆我陪我傾計 就好自然咁加入左你地
當時每日既動力就係得閒上黎秒回你地 就唔洗成日一個人唔開心
多謝每一個人付出既時間 多謝你地既支持同鼓勵先開到181個POST
好多謝你地同我秒回 陪住我打機 陪住我溫書 陪住我面對呢幾個月既煩惱
就算好多人已經冇再入黎 都好多人冇時間成日上
都希望大家記住當初入黎既目的係點 我就係想一直同大家秒回同大家做朋友
唔知你地既諗法又係點呢

可能到左依加冇以前咁熱鬧 可能大家暑假都有野忙有自己既事要做
都可能唔知幾耐先推到一個POST 都有可能只係得返我自己一個
唔緊要既 我相信呢個POST對我既價值 都希望大家忙完會抽時間上黎
無論係點都好 我蕉仔都會繼續開POST 盡量秒回大家

打完出黎舒服晒 陪熊囝

大家想熱鬧可以過隔離POST鳩UP下 我見醜仔雪仔都係個邊
不過掛住我就隨時過返黎 我同熊囝會係到留守

我有睇晒

蕉仔係清泉 十卜！

女人好假

想聽真個句出聲嘛
講比你聽
我讚蕉仔關你撚事咩

開聲屌又話我趕走人

咁撚難服侍

好惡 以後唔入黎了

你睇你睇
陣間又話我假

你地一早走咗啦 扮乜唔入嚟

改名做蕉仔秒回啦

咁假嘅你

大家都假㗎啦

佢最真

好衰

出面有人搵你

蕉仔最真牙

咁假既你

比啲公德心唔好亂拋垃圾啦 垃圾桶係出面

禾就不嬲十卜蕉仔

我十卜你

衰嘅你！

？

矛

我十卜你咁好！

齊齊十卜蕉仔！

比較想十卜你

乜撚嘢都十卜

好多人十卜我
不過邊個衰人又扮我

太易扮啦你

證明我有市場

我都識

#tongue1#lm

ho seven.....

咁啱hi錯制🤦🏻‍♂️

幫我做宣傳

幫蕉仔推post

認seven啦！

認

護眼

🤦🏻‍♂️

濕仔大曬

係係

agger

你又知

終極負mood緊

巧早

...........

濕濕早晨

做緊咩啊

煮緊螺絲粉

有無我份

早晨 扮緊工

食曬啦sorry

紅日都要

有event

加油

又扮我

又真係冇人推

推多個

第三個

今日放假 無出過街屌拿星...
係屋企毒全日

執咗成日房 好撚攰

執黎把撚咩 搞2搞又亂哂啦
利申：間房好乾淨

今次唔會！

條仔上到黎都亂哂啦

想亂都無得亂

咁揾我幫你亂 我最耍家

唔抵得？

做住dj先囉

唔明你講咩

2個扮純情.....

又扮工喇

矮妹 long time no see

係阿 掛住返工嘛

愛你

hj2q我都唔知咩黎

唔做啦

跟蕉仔啦 佢又靚仔又有錢 你唔洗做架啦

損哂我就知

你比錢我洗？

不勞而獲既野我唔做

咁你都唔係不勞而獲 蕉仔可能有野要你做

咁都有得屈我

咁你有冇試過先

比1蚊你

我邊請得起

試過就見你唔到啦

事實

你得架啦

點知你

事實唔係咁

我得幾百蚊

幾百蚊夠我半個月

悶到嘔 份工冇嘢做

係邊到番 我地黎探你

扮哂hi

損左抬唔起頭

圓方啊

今晚黎揾你

我六點放工喇傻

ot啦

返屋企食飯呀

我叫蕉仔請

今晚約左人

唔識點回你

諗定最壞打算 差既話到時要點做仲好啦 總好過係到驚

正常都會諗定安心d 但諗黎又唔一定有意義
想點做都係睇個人

蕉！

如何回到當時

你又唔見左

冇架啦

係度！

舊時成班人 已家...得番幾個

過去join人地囉

唔啦屌 我心在這

我同蕉仔係到相依為命
唔似得你 去溝日本妹就無唔理朋友

sor牙比禾屌走曬 好似係

咁比我or蕉仔屌番你當無數

係咪好抵先

唔抵

我覺得ok喎 有2個比你簡

我都唔似啲人忘恩負義

邊個呀 點忘恩負義

好撚熱呀！！！

你一定好臭

你過黎聞下咪知

揀我

邊個

揀第二啲得唔得

ok 姐係簡我

熱到想嘔啊今日

係屋企開緊冷氣

再推

念力

咁大嘅你對眼

我得唔得

喂！

你呀

典

得唔得

冇得食

即係

屌你？岩岩放學一上黎比我見到呢啲？

咩

1

00

我